Pioneer Pet 不銹鋼飲水機定係Petkit Eversweet 第三代飲水機好？

本身用緊Petkit 第二代，有污糟嘢入咗水泵入面，洗極都唔乾淨。
佢個水泵又冇得單獨換，所以想換過部新嘅飲水機。

暫時睇緊下面呢兩款，有冇人用緊／用過？覺得邊款好啲？

[b]Petkit - Eversweet 3代不鏽鋼智能飲水機[/b]
-水流接觸面採用304不鏽鋼設計，佔整體通水結構85%

-飲水盤採用嬰兒奶樽Tritan材質，經FDA認證不含BPA

-三重過濾濾芯去除雜質、氯氣及重金屬，軟化水質，達人用級標準，提供潔淨水源

-xSecure生命保障系統，配有後備電池及電池低電量提示，停電自動切換電池模式，可工作至少七天

-Smart模式自動感光日夜變頻,Normal模式持續噴水

-每日四次智能脈沖推浮毛，增壓噴湧，將飲水盤上浮毛推至濾芯，保持潔淨

-內置水位感應器，缺水時自動開啟斷電保護模式，防止水泵乾燒

-上下分離式設計方便清洗及換水，飲水盤螺旋式鎖扣設計防止寵物損壞

-睡眠級靜音系統，二代低壓靜音水泵配合羅馬柱型水流結構，工作噪音低於30分貝，比上一代降低25%

-分離式水泵設計，水泵損壞可獨立更換

-寵物功學高度設計,可舒緩頸椎壓力問題

-更換濾芯提示燈,通過水泵噴水量計算更換週期

-1.5米Usb防咬電源線供電，環保慳電，Smart模式操作平均3個月消耗1度

Pioneer Pet - 水滴型不銹鋼循環寵物飲水機
・循環流動水源會更吸引寵物飲用
・可更換的木炭過濾器，令水源更清潔和純淨
・易於清潔
・使用不銹鋼碗有助於保護寵物免受細菌感染
・1.77L容量可以減少您每天需要補充的次數
・為獲得最佳性能，我們建議您每周清潔飲水機一次，並每月拆卸/清潔一次水泵。
・適用對象：貓咪或中至小型犬隻
・尺寸：L280mm x W230mm x H102mm

最好用碗 定時換

我隻貓淨係飲活水，放碗佢唔飲

兩個都買晒
越多出水位
飲水機會越大

Petkit 好似試過漏電...

Petree 穩陣d
貓卜力有隻都好似幾好 可以試下

你有冇拆開個水泵洗先？

佢有出Post解釋過，用儀器測到有電唔等於漏電
啲Terms好學術所以唔記得

好似下話。

petkit 不了
瘋狂搬龍門
話人地網上測試用他筆唔準先會有電
要用舊唔知咩儀器黎測先係準
跟住有人用佢講果舊儀器測到有電20v
再問佢到底幾多v先係安全
佢話36v樓下對人體無害, 但冇答幾多v係對寵物無害
就話感應到附近電壓不=有電流

呢間野之前個貓窩係都設計問題出過事